急!!!!!!!!!你地班連登仔，又撚on9俾人spin咗去虐老片!

你地班連登仔，林卓廷on9唔識玩條虐老片
揀今日明買明賣，一啲政治智慧都唔識
好心你地咪俾人spin錯方向
而家兩隻犬就捉咗，警犬記招都開哂
文宣係要做，但。。。。

無人提女義士俾人插穿兩邊肺!!!!!!!!!

你地今晚同我落街，
製造白色恐怖，貼滿每個角落
我要同班廢老廢中港豬攬抄

#我支持香港警察，我可以殺人了